人大左咩都唔想做，但開心左

去到某個年紀
唔再睇戲
睇返都係以前個d
唔再聽新歌
但舊歌重播幾廿百次
聽聽下恰着
唔再試新野
食黎食去大快活
係街見到女
記住個樣
返去打飛機算
本passport攞左幾年
吉既
唔再學新野
好攰
錢就使就算
街都少出
電視唔睇
淨係睇星期六日
d唱歌節目
以前有追星
而家追黎都費事
冇太多嗜好
係上黎打野吹水
打發時間
一份報紙
由成份睇哂
到唔睇港聞
唔睇財經版
到唔睇專欄
娛樂版
好似世上發生咩事
都唔再關自己事咁
自己諗咩
就冇人理
以前係街
係電視
見到d人
會好想好似佢地咁
羨慕佢地人生
但又有咩好羨慕
咁有d人真係條件好d既
但可惜自己
亦只能夠係自己
唔諗太多
盞傷心
而家做人
一得閒就攤係床度
聽歌
幻想
打飛機
邊度都唔想去
除非要去
人地叫到先去
但唔會主動做d咩
走走笛笛咁耐
一無所有
時間就不知不覺流走
辛苦過
頭髮白埋
得到d咩
真係好攰
明知再付出都係哂氣
努力往往換黎氣餒
d人成日話
試就一半機會
唔試就一定唔得
其實唔係
有d人唔使試就坐享其成
有d試過無數次
都係碰一鼻子灰
無論生理定心理
都苦不堪言
呢道疤痕
永遠唔會忘記

又變潮文

樓主一日出幾個post

開心左
過一排
又幻想
做D乜
諗到煩
做唔到
唔想做

冇去諗
開心左

又過一排